林鄭係咪撕裂2.0 689 2.0?

絕對係
唔撚係

係
但d位同689調轉左手

港獨之父母